難道国安法真係對香港經濟零影響？

個市反映一切

托高派

睇長期啦 短期唔代表啲乜

唔會係死頂既口號？同13年d人講樓價跌一樣

安全左。經濟會好左
政府口號
當你係大戶 你明知政府托市 你會唔會放？

有咩證據係政府托市

點解要證據 股票呢家野 一向炒概念
你覺得佢會 就唔會跌嫁啦
連單眼佬都覺得會 點可能跌呢

道指25500

肺炎 失業率 GDP腰斬 反政府示威
全部0影響

依家炒緊中共降準

大家點解好似不願面對

大家面對我地唔夠中共打啦屌